{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057699",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(구월동) 카카오 호텔"
    },
    "text": "週末の貸室を事前に予約する場合、従来の4時間だった利用時間を5時間にもう一時間延長いたします。 たくさんのご利用をお待ちしております。 基本利用規定案内は全客室2名基準であり、人数追加時に客室1.5万ウォン/宿泊2万ウォンに料金が加算されます。 フロントに告知していない追加人数が発覚した場合、2倍の人数追加料金がかかります。 3人以上の男女同室での宿泊は不可です。(はい。男3可能、男2女1不可)(直系家族は可能)予約のキャンセルおよび払い戻しはヤノルジャアプリのポリシーに従います。 未成年者の入室および事故防止のため、すべての入室のお客様の身分証明書の確認を行っています。 身分証明書をお持ちでない場合、入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 写真と異なる同じタイプの客室に割り当てられる場合があります。 外出時のカードキーはフロントに保管してください。 (紛失時、鍵紛失により2万ウォンが発生します。 )ろうそくの使用や風船による壁紙の破損、客室什器、家具など客室破損の際は弁償措置となります。 この他タオルやシート類汚染時にも弁償措置されます。 連泊利用の場合(曜日によって)1万ウォン~客室には最大2回の料金が追加されます。 客室詳細説明 全客室浴槽、ウォッシュレット、ベッド暖房、窓、空気清浄機完備 [スタンダードルーム]ムービーネットのみ利用可能 [カップルPCルーム] ネットフリックス、ウェーブ、32インチゲーミングモニター+160HZ+インテル第9世代+GTX1060 [3D鏡ルーム] ネットフリックス、ウェーブ、Youtube [ムービールームA] 65インチアンドロイドTV 大きな浴場, ネットフリックス,ウェーブ, YouTube, Vアプリ, アフリカTV, ツイッチ [ムービールームB] 65インチアンドロイドTVディズニー+, ネットフリックス, Wiewithubeetfrix1060 [3D鏡ルーム]。 レンタル及び基本サービスレンタル品目:ヘアアイロン、ゲームヘッドセット、携帯電話の充電器(追加必要時)フロントに身分証明書を保管した後、無料でレンタルできます。 基本装備:使い捨て箸、レンズケース、食塩水、使い捨てワックス救急医薬品が必要な場合、フロントに要請してからお受け取りください。 遺失物保管:未受領の遺失物は最大4週間保管後に廃棄されます。 駐車場の利用案内 1客室1台駐車を原則としています。 住所）仁川市南洞区九月洞1129-11カカオホテル新住所）仁川市南洞区芸術路204番キル32カカオホテル。",
    "QA": [
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "基本的には4時間ですが、週末の予約では5時間に延長されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数の場合、宿泊では1.5万ウォン、1泊2万ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男性3人の場合は可能ですが、男性2人女性1人の場合は不可です。直系の家族の場合は可能です。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約のキャンセルや払い戻しはヤノルジャアプリのポリシーに従います。"
        },
        {
            "question": "入室には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者の入室および事故防止のために、すべてのお客様の身分証明書の確認を行っています。身分証明書をお持ちでない場合、入室はできません。"
        },
        {
            "question": "カードキーは外出時にフロントに保管する必要がありますか？",
            "answer": "はい、外出時にはカードキーをフロントに保管してください。紛失した場合や鍵をなくした場合には2万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の破損や汚損時の対応はどうなりますか？",
            "answer": "ろうそくや風船による壁紙の破損や家具の損傷など、客室の破損や汚損があった場合は弁償措置となります。また、タオルやシート類の汚損も弁償されます。"
        },
        {
            "question": "連泊利用時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "連泊利用の場合、曜日によって最大2回の料金が追加されます。追加料金は1万ウォンからです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には浴槽、ウォッシュレット、ベッド暖房、窓、空気清浄機が完備されています。"
        },
        {
            "question": "各タイプの客室にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "スタンダードルームではムービーネットが利用可能です。カップルPCルームではネットフリックス、ウェーブ、32インチゲーミングモニター+160HZ+インテル第9世代+GTX1060があります。3D鏡ルームではネットフリックス、ウェーブ、Youtubeが楽しめます。ムービールームAでは65インチのアンドロイドTV、大きな浴場、ネットフリックス、ウェーブ、YouTube、Vアプリ、アフリカTV、ツイッチがあります。ムービールームBでは65インチのアンドロイドTV、ディズニープラス、ネットフリックス、Wiewithubeetfrix1060が利用できます。"
        },
        {
            "question": "レンタル品目や基本装備について教えてください。",
            "answer": "レンタル品目にはヘアアイロン、ゲームヘッドセット、携帯電話の充電器が含まれます。身分証明書をフロントで保管した後、これらのアイテムを無料でレンタルすることができます。また、基本装備には使い捨て箸、レンズケース、食塩水があります。救急医薬品が必要な場合は、フロントにお申し出ください。"
        },
        {
            "question": "遺失物の保管期間はどれくらいですか？",
            "answer": "未受領の遺失物は最大4週間保管された後に廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用案内を教えてください。",
            "answer": "原則として、1室につき1台の駐車が可能です。駐車場の住所は仁川市南洞区九月洞1129-11カカオホテル新住所）仁川市南洞区芸術路204番キル32カカオホテルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 797,
        "QA": 881
    }
}